屌你老母地鐵觀塘線又做乜撚野

停撚左10分鐘

牛頭角趕咗人落車。。。

屌你老母我係黃大仙同鑽石山中間 想落車都唔撚得

趕完人落車 又飛左班車，勁多人塞晒係牛頭角

鑽石山站往觀塘方向，趕左啲人落車

有無人知做乜撚野

鑽石山站 架車停左好耐 冇趕人落車

黃大仙去緊彩虹 開頭話調頭返彩虹 但架車又唔郁

推

我係黃大仙去鑽石山 我都未掉。。

被困彩虹

屌啦星垃圾狗鐵
車費識加 服務長期咁閪
投訴到佢仆街

咁我地應該同車同一卡啲廢老就快爆炸係咁屌老母

油塘好多人等轉觀塘線

彩虹站信號故障
我信你老母

港鐵真係含家產次中既含家產

油塘坐
去到牛頭角被趕落車
已出閘轉坐巴士

我想開門行了

屌你

去油麻地方向有無事

樂富呆等over 10 分鐘了

同一個架車

一樣 死

同一卡車 師兄

屌同車

搞乜春屌

走左好多人了了

又壞車

九龍塘行回家了

港鐵都會有情緒

因為又想加價 所以又要壞車了

見到 本身企出面慢慢企到入面

咁點解唔撘其他車

石硤尾站趕晒人落車
垃圾廢鐵

架車調轉頭行

記唔記得佢幾點開始停

搭4開始

你一係整接駁巴士俾人轉其他交通工具

屌佢老母 有無人知發生咩事？彩虹站發生事故？？？

頭先往彩虹就停站果陣
架車底好明顯kick一kick咁 停左
之後車長開番車拮前小小 對正位開門
（可能係因為呢架車出事？）

九龍灣熱撚死喇

同車 手機4g又收得唔好

九龍塘等左半個鐘

係調景嶺停左10幾分鐘喇

決定由石硤尾行去九龍塘

屌你老母狗鐵 本身趕緊去睇戲

屌行下停下咁做咩事

屌我返調景嶺 落車都無車搭 岩岩忍唔住坐地下
而家終於到鑽石山

諗住返屋企 入左閘先知出事
原站出閘 重要扣我錢

郁喇喎啲人話

幾多人係收工幾累 仲要企係到咁耐

觀塘落左車，好多人排巴士，但又無乜巴士

屌佢老母臭閪 我急尿啊

岩岩調景嶺開左

郁啦屌

同車

吊 係九龍灣 企左15mins 底褲都濕撚埋

夠唔夠薑就咁柯

岩岩到九龍塘

政府建制包庇港鐵高層，任由港鐵腐敗落去!

免費出閘
大家及時轉態

炒波口 港鐵又鳩up信號故障，做信號同事真慘

屌佢老母！！

server reboot完 開車

屌你老母又加價

趕住出mk
又無狗鐵又無小巴又無巴士真心想死

太子等左五個字

郁未啊屌你老母

擺答地鐵

1945唔坐地鐵
紅van都等咗半個鐘